有冇人同屋企關係好疏離？

有

me

因咩事阿絲打

why

好多原因，反正關係唔好

巴打自己住？
一諗到關係唔好自己又冇能力搬開

冇，未有能力住
我都想自己住

22歲仔。自己一個住緊

點做到 住邊

同問

我其實有2間屋不過都係自己一個住
一間係親戚多左出黎既。搬過去諗住專心溫書考完試就搬番原本住開果弱 點知住住下就慣左

至於原本住開果到因為屋企人都搬走哂or唔番香港。所以都已經算係冇人住 好孤獨

姐係其實你冇呢d家庭問題啦

我自己isolate 自己
一有錢就會搬出去住

真係好辛苦
我老母係有d控制狂個種，總之你唔認同佢就發曬顛，每次都要搬「我為你好」出黎
同一間屋又點isolate自己

唔同佢地講野

nola！ 其實係因為我屋企人爛賭。爭好多街數又爭貴利。試過上門追數
我一方面想專心溫書同埋又唔想日日聽到拍門聲先搬走！ 我都好耐冇同屋企人聯絡

大部分老母都係咁啦

老母一煩我就翻房玩手機 耳不聽為淨

巴打有冇試過被老母問都唔問扔曬你d衫
因為佢一定要你著佢覺得「好睇」既衫
我相信大部分老母係煩，但唔會咁囉

老母比線帽老豆戴，但老豆唔知，發現左之後已經同老母冇講過野

老豆少少野就會發曬牌氣鬧人，關係一直都麻麻
由細到大所有野都唔會同佢地分享，亦因為咁一直都好自由 冇人管
已經習慣左

巴打你呢單野，發現左幾耐
我都好想盡量保持疏離等大家唔好咁多衝突
但老母根本係attention seeker 你唔鳩理佢又要自己搞d野出黎發脾氣

中學畢業發現
已經幾年
平日就西口西面，有親戚黎就夾餸比我
作嘔
巴打你唔好理你老母就算啦 由佢自己發脾氣，唔比回應佢
我係咁對付我老豆

我老豆每星期放假都好似要掉我d 野先開心
尋晚新開既野食，佢覺得你唔食，掉!

日日用既護髮素，因為用量少，所以用得耐，覺得你冇用，掉!

你放係到既鞋，唔係日日著，掉!

總知佢冇睇住你用既野就掉!

真係覺得佢有病，唔扔野唔開心咁

可惜自己冇能力搬走...

幾年 巴打話唔定你老豆早就知
唯有盡量咁做 都冇其他辦法

香港地到底d後生可以點有自己既空間